岩岩幫條三文魚解涷

話說尋日去惠康買左條三文魚，買埋右。今日解完涷之返反生左，仲進化左做鯉魚龍。家陣我派左隻比卡超頂住先，有冇巴打有過類似經驗點解決。

P.S. 唔想報警，驚犯國安法

你身為紅唇娃都唔識解決，我真係好失望
一個暴風雪收曬皮啦

七月飛霜姐係有怨情，我驚比人告造謠

屋企有冇養喵喵怪/護主犬?

隻鯉魚龍咁大隻 d 貓貓狗狗點夠打

叫你老母奇異花出來收佢皮

惠康三文魚 ＝ 寄生蟲

建議你call漁記或者愛協

攻佢中路